KPT
==================================================

KPTによる振り返りを共有するためのツールです。  
[kpt-it](https://github.com/tyabe/kpt-it)を参考に、個人的に欲しい機能を追加したり、不要な機能をはずしたツールになっています。

## Current Version
1.1.1

## 動作環境
* php 5.5
* MySQL 5.5

## kpt-itとの違い
* ふりかえりの一覧表示ができる。
* ふりかえりの実施日を設定できる。
* ふりかえりの設定(タイトルや概要)を変更できる。
* 既存のふりかえりからコピーして新規作成を行うことができる。
* 投稿者の名前を設定/保存ができる。
    * Cookieに保存
* 各ふりかえりを印刷用フォーマットで出力できる。(印刷自体はブラウザで行う)
* 投稿のリアルタイム共有機能がない。
* 投稿終了設定がない。
* Markdown出力がない。
    * 今後対応予定

## 今後追加予定の機能
* ふりかえりのURLをQRコードで出力
* Markdown出力

## Release Note

#### 2015-06-24 v 1.1.1 不具合修正
* ふりかえり新規作成ボタンの不具合を修正。

#### 2015-06-22 v 1.1.0 印刷機能追加と不具合修正
* ふりかえり印刷用フォーマット出力機能追加。
* v 1.0.2で行った文言変更の変更漏れを修正。

#### 2015-06-09 v 1.0.2 不具合修正
* 投稿したふりかえりの投稿の改行が反映されない不具合を修正。
* Firefoxで削除のポップアップが表示されない不具合を修正。
* 文言変更

#### 2015-06-05 v 1.0.1 不具合修正
* 環境設定周りの不具合を修正。
* ふりかえり概要の改行が反映されない不具合を修正。

#### 2015-06-05 v 1.0.0 リリース
